# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-24 13:56-0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/library.py:78
msgid "Game not found in the TitleDB database."
msgstr "在TitleDB数据库中未找到游戏。"

#: app/models.py:138
msgid "Unknown Base Game"
msgstr "未知基础游戏"

#: app/models.py:154
#, python-format
msgid "Update %(version)s"
msgstr "更新 %(version)s"

#: app/models.py:172
#, python-format
msgid "Unknown DLC (%(id)s)"
msgstr "未知DLC (%(id)s)"

#: app/routes.py:141
msgid "Admin user created"
msgstr "管理员用户已创建"

#: app/routes.py:160
msgid "Please log in to access this page"
msgstr "请登录以访问此页面"

#: app/routes.py:190
msgid "Global language changed and data reloaded."
msgstr "全局语言已更改，数据已重新加载。"

#: app/routes.py:192
msgid "Failed to reload data after language change."
msgstr "语言更改后无法重新加载数据。"

#: app/routes.py:193
msgid ""
"Language changed, but failed to reload data. Please restart the "
"application."
msgstr "语言已更改，但无法重新加载数据。请重新启动应用程序。"

#: app/routes.py:198
msgid "An error occurred while trying to change the global language."
msgstr "尝试更改全局语言时发生错误。"

#: app/routes.py:213
msgid "Banned user attempted login"
msgstr "被禁用户尝试登录"

#: app/routes.py:214
msgid "Your account is banned."
msgstr "您的账户已被禁用。"

#: app/routes.py:221
msgid "Login successful"
msgstr "登录成功"

#: app/routes.py:224
msgid "Failed login attempt"
msgstr "登录尝试失败"

#: app/routes.py:225
msgid "Invalid credentials. Please try again."
msgstr "凭据无效，请重试。"

#: app/routes.py:232
msgid "User logged out"
msgstr "用户已登出"

#: app/routes.py:234
msgid "You have been successfully logged out."
msgstr "您已成功登出。"

#: app/routes.py:266 app/routes.py:292 app/routes.py:318
msgid "User identifier is required."
msgstr "需要用户标识符。"

#: app/routes.py:277
msgid "User banned"
msgstr "用户已被禁用"

#: app/routes.py:278
msgid "User has been banned."
msgstr "用户已被禁用。"

#: app/routes.py:281
#, python-format
msgid "Error banning user: %(error)s"
msgstr "禁用用户时出错：%(error)s"

#: app/routes.py:303
msgid "User unbanned"
msgstr "用户已解除禁用"

#: app/routes.py:304
msgid "User has been unbanned."
msgstr "用户已解除禁用。"

#: app/routes.py:307
#, python-format
msgid "Error unbanning user: %(error)s"
msgstr "解除禁用用户时出错：%(error)s"

#: app/routes.py:330 app/routes.py:405
msgid "User not found."
msgstr "未找到用户。"

#: app/routes.py:335
msgid "User does not have a linked UID. Cannot clear quota."
msgstr "用户没有关联的UID，无法清除配额。"

#: app/routes.py:339
#, python-format
msgid "Daily download quota reset for \"%(nickname)s\""
msgstr "为“%(nickname)s”重置每日下载配额"

#: app/routes.py:340
#, python-format
msgid "Daily quota reset for \"%(nickname)s\"."
msgstr "为“%(nickname)s”重置每日配额。"

#: app/routes.py:342
#, python-format
msgid "Failed to reset quota: %(error)s"
msgstr "重置配额失败：%(error)s"

#: app/routes.py:345
#, python-format
msgid "Error clearing quota: %(error)s"
msgstr "清除配额时出错：%(error)s"

#: app/routes.py:354
msgid "Username is required."
msgstr "需要用户名。"

#: app/routes.py:363
#, python-format
msgid "User \"%(username)s\" created"
msgstr "用户“%(username)s”已创建"

#: app/routes.py:364
#, python-format
msgid "User \"%(username)s\" created successfully! Password: %(password)s"
msgstr "用户“%(username)s”创建成功！密码：%(password)s"

#: app/routes.py:366
#, python-format
msgid "User \"%(username)s\" already exists."
msgstr "用户“%(username)s”已存在。"

#: app/routes.py:376
msgid "New password is required."
msgstr "需要新密码。"

#: app/routes.py:385
#, python-format
msgid "Password changed for \"%(nickname)s\""
msgstr "为“%(nickname)s”更改密码"

#: app/routes.py:386
#, python-format
msgid "Password for \"%(nickname)s\" changed successfully."
msgstr "为“%(nickname)s”成功更改密码。"

#: app/routes.py:394
msgid "The \"admin\" user (ID 1) cannot be deleted."
msgstr "无法删除“admin”用户（ID 1）。"

#: app/routes.py:402
#, python-format
msgid "User \"%(nickname)s\" deleted"
msgstr "用户“%(nickname)s”已删除"

#: app/routes.py:403
#, python-format
msgid "User \"%(nickname)s\" deleted successfully."
msgstr "用户“%(nickname)s”删除成功。"

#: app/routes.py:414
msgid "Log file not found."
msgstr "未找到日志文件。"

#: app/routes.py:424
msgid "Shop core restarted"
msgstr "商店核心已重启"

#: app/routes.py:425
msgid "Shop core restarted successfully."
msgstr "商店核心重启成功。"

#: app/routes.py:435
msgid "Tinfoil server started successfully."
msgstr "Tinfoil服务器启动成功。"

#: app/routes.py:437
msgid "Tinfoil server stopped successfully."
msgstr "Tinfoil服务器停止成功。"

#: app/routes.py:439
msgid "Tinfoil server status changed."
msgstr "Tinfoil服务器状态已更改。"

#: app/routes.py:538
msgid "Game file not found."
msgstr "未找到游戏文件。"

#: app/routes.py:540
#, python-format
msgid "Error downloading game: %(error)s"
msgstr "下载游戏时出错：%(error)s"

#: app/routes.py:556
#, python-format
msgid "Game removed: %(name)s (TID: %(tid)s)"
msgstr "游戏已移除：%(name)s (TID: %(tid)s)"

#: app/routes.py:557
#, python-format
msgid "Game \"%(name)s\" removed successfully."
msgstr "游戏“%(name)s”移除成功。"

#: app/routes.py:558
msgid "Game not found."
msgstr "未找到游戏。"

#: app/routes.py:561
#, python-format
msgid "Error removing game: %(error)s"
msgstr "移除游戏时出错：%(error)s"

#: app/routes.py:592
msgid "Core settings changed. Restarting core..."
msgstr "核心设置已更改，正在重启核心..."

#: app/routes.py:594
msgid "Settings saved successfully! The core server is being restarted."
msgstr "设置保存成功！核心服务器正在重启。"

#: app/routes.py:596
#, python-format
msgid "Failed to save settings: %(error)s"
msgstr "保存设置失败：%(error)s"

#: app/routes.py:597
#, python-format
msgid "Error saving settings: %(error)s"
msgstr "保存设置时出错：%(error)s"

#: app/routes.py:613
#, python-format
msgid "Error creating backup file: %(error)s"
msgstr "创建备份文件时出错：%(error)s"

#: app/routes.py:621
msgid "Message file updated. Restarting core..."
msgstr "消息文件已更新，正在重启核心..."

#: app/routes.py:623
msgid ""
"Messages saved successfully! The core server is being restarted "
"automatically."
msgstr "消息保存成功！核心服务器正在自动重启。"

#: app/routes.py:625
#, python-format
msgid "Failed to save message file: %(error)s"
msgstr "保存消息文件失败：%(error)s"

#: app/routes.py:626
#, python-format
msgid "Error saving messages: %(error)s"
msgstr "保存消息时出错：%(error)s"

#: app/routes.py:632
msgid "Message file (messages.json) not found in the project root."
msgstr "项目根目录中未找到消息文件（messages.json）。"

#: app/routes.py:635
msgid ""
"Error reading messages.json. The file might be corrupted. Check the file "
"format."
msgstr "读取messages.json时出错。文件可能已损坏，请检查文件格式。"

#: app/routes.py:642
msgid "File Watcher"
msgstr "文件监视器"

#: app/routes.py:653
msgid "File watcher service started."
msgstr "文件监视服务已启动。"

#: app/routes.py:654
msgid "Watcher started successfully."
msgstr "监视器启动成功。"

#: app/routes.py:660
msgid "File watcher service stopped."
msgstr "文件监视服务已停止。"

#: app/routes.py:661
msgid "Watcher stopped successfully."
msgstr "监视器停止成功。"

#: app/routes.py:669 app/routes.py:682
msgid "Path is required."
msgstr "需要路径。"

#: app/routes.py:671
msgid "Directory added to watcher:"
msgstr "目录已添加到监视器："

#: app/routes.py:672
msgid "Directory added:"
msgstr "目录已添加："

#: app/routes.py:674
msgid "Failed to add directory. Check console logs for details."
msgstr "添加目录失败。请查看控制台日志以获取详细信息。"

#: app/routes.py:684
msgid "Directory removed from watcher:"
msgstr "目录已从监视器移除："

#: app/routes.py:685
msgid "Directory removed:"
msgstr "目录已移除："

#: app/routes.py:687
msgid "Directory not found in watch list."
msgstr "监视列表中未找到目录。"

#: app/routes.py:693
msgid "A scan is already in progress."
msgstr "扫描已在进行中。"

#: app/routes.py:694
msgid "Full library scan started in the background."
msgstr "完整库扫描已在后台启动。"

#: app/routes.py:696
msgid "Full scan started. Progress will be shown below."
msgstr "完整扫描已开始。进度将在下方显示。"

#: app/utils.py:10 app/utils.py:26 templates/admin/game_details.html:34
#: templates/admin/game_details.html:38 templates/admin/game_details.html:56
#: templates/admin/profile.html:110 templates/admin/stored_logs.html:118
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: app/utils.py:21
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: templates/admin/admin.html:3 templates/admin/admin.html:7
#: templates/admin/base.html:29 templates/admin/base.html:84
#: templates/admin/settings.html:3 templates/admin/settings.html:8
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/admin/admin.html:14
msgid "Core Settings"
msgstr "核心设置"

#: templates/admin/admin.html:19 templates/admin/settings.html:34
msgid "Core Port"
msgstr "核心端口"

#: templates/admin/admin.html:22 templates/admin/settings.html:39
msgid "The network port that the core server (Tinfoil) will use."
msgstr "核心服务器（Tinfoil）将使用的网络端口。"

#: templates/admin/admin.html:23
msgid "Attention:"
msgstr "注意："

#: templates/admin/admin.html:23
msgid "Changing this port will restart the core."
msgstr "更改此端口将重启核心。"

#: templates/admin/admin.html:28 templates/admin/settings.html:44
msgid "Core Public URL (Domain)"
msgstr "核心公共URL（域名）"

#: templates/admin/admin.html:29
#, python-format
msgid "Ex: https://mydomain.com or http://192.168.10.4:%(port)s"
msgstr "示例：https://mydomain.com 或 http://192.168.10.4:%(port)s"

#: templates/admin/admin.html:31
msgid "Optional. If you use a domain or reverse proxy, enter the full URL here."
msgstr "可选。如果使用域名或反向代理，请在此输入完整URL。"

#: templates/admin/admin.html:32
msgid "If left blank, the default URL (IP:Port) will be used."
msgstr "如果留空，将使用默认URL（IP:端口）。"

#: templates/admin/admin.html:38 templates/admin/settings.html:55
msgid "Save Changes and Restart Core"
msgstr "保存更改并重启核心"

#: templates/admin/admin.html:45 templates/admin/settings.html:62
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: templates/admin/admin.html:47
msgid ""
"Any change in the Core settings will result in an automatic restart of "
"the service for the new settings to be applied."
msgstr "核心设置的任何更改都将导致服务自动重启，以应用新设置。"

#: templates/admin/admin.html:51
msgid "Make sure the new port is not in use by another service."
msgstr "请确保新端口未被其他服务使用。"

#: templates/admin/base.html:6 templates/admin/base.html:123
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理面板"

#: templates/admin/base.html:16
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: templates/admin/base.html:19
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: templates/admin/base.html:24 templates/admin/base.html:78
#: templates/admin/dashboard.html:5
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/admin/base.html:25 templates/admin/base.html:79
msgid "Manage Profiles"
msgstr "管理用户档案"

#: templates/admin/base.html:26 templates/admin/base.html:80
msgid "Library"
msgstr "库"

#: templates/admin/base.html:27 templates/admin/base.html:81
msgid "Manage Logs"
msgstr "管理日志"

#: templates/admin/base.html:28 templates/admin/base.html:82
msgid " Edit Shop Messages"
msgstr "编辑商店消息"

#: templates/admin/base.html:45 templates/admin/login.html:14
#: templates/admin/logs.html:47 templates/admin/profile.html:339
#: templates/admin/profile.html:374 templates/admin/stored_logs.html:34
#: templates/admin/stored_logs.html:87
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/admin/base.html:48
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/admin/base.html:63 templates/admin/edit_messages.html:120
#: templates/admin/profile.html:251 templates/admin/profile.html:275
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/admin/base.html:76
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: templates/admin/base.html:83
msgid "Path Scanner - Watcher"
msgstr "路径扫描器 - 监视器"

#: templates/admin/base.html:88
msgid "Tinfoil Access Data"
msgstr "Tinfoil访问数据"

#: templates/admin/base.html:90 templates/admin/profile.html:337
#: templates/admin/profile.html:372
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: templates/admin/base.html:91 templates/admin/profile.html:337
#: templates/admin/profile.html:372
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: templates/admin/base.html:92 templates/admin/dashboard.html:32
#: templates/admin/profile.html:338 templates/admin/profile.html:373
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: templates/admin/base.html:93 templates/admin/profile.html:339
#: templates/admin/profile.html:374 templates/admin/watcher.html:66
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: templates/admin/base.html:94 templates/admin/profile.html:259
#: templates/admin/profile.html:339 templates/admin/profile.html:374
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/admin/base.html:96
msgid ""
"For <strong>user</strong> and <strong>password</strong>, use the "
"credentials from a profile created in the \"Manage Profiles\" tab."
msgstr "对于<strong>用户</strong>和<strong>密码</strong>，请使用在“管理用户档案”选项卡中创建的档案的凭据。"

#: templates/admin/base.html:108
msgid "Made with"
msgstr "制作于"

#: templates/admin/dashboard.html:18
msgid "Server Status"
msgstr "服务器状态"

#: templates/admin/dashboard.html:23
msgid "Shop Core"
msgstr "商店核心"

#: templates/admin/dashboard.html:26 templates/admin/dashboard.html:213
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: templates/admin/dashboard.html:26 templates/admin/dashboard.html:214
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: templates/admin/dashboard.html:39
msgid "Address for Tinfoil:"
msgstr "Tinfoil的地址："

#: templates/admin/dashboard.html:57
msgid "Shop Summary"
msgstr "商店概况"

#: templates/admin/dashboard.html:63
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/admin/dashboard.html:69
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: templates/admin/dashboard.html:75
msgid "Logs in Session"
msgstr "会话中的日志"

#: templates/admin/dashboard.html:81
msgid "Updated at:"
msgstr "更新时间："

#: templates/admin/dashboard.html:90
msgid "Quick Actions"
msgstr "快捷操作"

#: templates/admin/dashboard.html:95
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: templates/admin/dashboard.html:98
msgid "Restart Tinfoil Server"
msgstr "重启Tinfoil服务器"

#: templates/admin/dashboard.html:103 templates/admin/dashboard.html:215
msgid "Stop Tinfoil Server"
msgstr "停止Tinfoil服务器"

#: templates/admin/dashboard.html:103 templates/admin/dashboard.html:216
msgid "Start Tinfoil Server"
msgstr "启动Tinfoil服务器"

#: templates/admin/dashboard.html:115
msgid "Real-time Log"
msgstr "实时日志"

#: templates/admin/dashboard.html:119
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: templates/admin/dashboard.html:127
msgid "All levels"
msgstr "所有级别"

#: templates/admin/dashboard.html:136
msgid "All sources"
msgstr "所有来源"

#: templates/admin/dashboard.html:144
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: templates/admin/dashboard.html:152 templates/admin/dashboard.html:211
msgid "Waiting for events..."
msgstr "等待事件..."

#: templates/admin/dashboard.html:157
msgid "Monitoring system activities in real time"
msgstr "实时监控系统活动"

#: templates/admin/dashboard.html:167
msgid "Recent Log Files"
msgstr "最近的日志文件"

#: templates/admin/dashboard.html:174
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: templates/admin/dashboard.html:175 templates/admin/logs.html:27
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/admin/dashboard.html:176 templates/admin/game_details.html:41
#: templates/admin/profile.html:260
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: templates/admin/dashboard.html:177 templates/admin/profile.html:79
#: templates/admin/watcher.html:68
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/admin/dashboard.html:189
msgid "View"
msgstr "查看"

#: templates/admin/dashboard.html:195
msgid "No log files found"
msgstr "未找到日志文件"

#: templates/admin/dashboard.html:210
msgid "No logs found with the current filters"
msgstr "当前过滤器下未找到日志"

#: templates/admin/edit_messages.html:3 templates/admin/edit_messages.html:30
msgid "Edit Shop Messages"
msgstr "编辑商店消息"

#: templates/admin/edit_messages.html:34
msgid "Messages Configuration"
msgstr "消息配置"

#: templates/admin/edit_messages.html:38
msgid "View Documentation"
msgstr "查看文档"

#: templates/admin/edit_messages.html:53
msgid "Save Messages and Restart Core"
msgstr "保存消息并重启核心"

#: templates/admin/edit_messages.html:64
msgid "Documentation: Placeholders and Special Fields"
msgstr "文档：占位符和特殊字段"

#: templates/admin/edit_messages.html:68
msgid ""
"You can use the following placeholders in your message fields. They will "
"be automatically replaced with dynamic values when displayed in Tinfoil."
msgstr "您可以在消息字段中使用以下占位符，它们将在Tinfoil中显示时自动替换为动态值。"

#: templates/admin/edit_messages.html:73
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#: templates/admin/edit_messages.html:74 templates/admin/game_details.html:62
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/admin/edit_messages.html:80
msgid "Displays the title of your shop, as configured in the settings."
msgstr "显示您在设置中配置的商店标题。"

#: templates/admin/edit_messages.html:84
msgid "The nickname of the user currently Browse the shop."
msgstr "当前浏览商店的用户的昵称。"

#: templates/admin/edit_messages.html:88
msgid "The unique ID (UID) linked to the user's account."
msgstr "与用户账户关联的唯一ID（UID）。"

#: templates/admin/edit_messages.html:92
msgid "The IP address of the user connecting to the shop."
msgstr "连接到商店的用户的IP地址。"

#: templates/admin/edit_messages.html:96
msgid "The current server date (e.g., YYYY-MM-DD)."
msgstr "当前服务器日期（例如，YYYY-MM-DD）。"

#: templates/admin/edit_messages.html:100
msgid "The current server time (e.g., HH:MM:SS)."
msgstr "当前服务器时间（例如，HH:MM:SS）。"

#: templates/admin/edit_messages.html:104
msgid "The full current server date and time."
msgstr "完整的当前服务器日期和时间。"

#: templates/admin/edit_messages.html:109
msgid "Special Fields"
msgstr "特殊字段"

#: templates/admin/edit_messages.html:111
msgid "The field"
msgstr "字段"

#: templates/admin/edit_messages.html:111
msgid ""
"has special behavior and supports HTML tags. You can use this to display "
"a custom formatted message to users trying to access the shop URL from a "
"web browser instead of Tinfoil."
msgstr "具有特殊行为并支持HTML标签。您可以使用它为尝试通过网页浏览器而不是Tinfoil访问商店URL的用户显示自定义格式的消息。"

#: templates/admin/edit_messages.html:114
msgid "Example:"
msgstr "示例："

#: templates/admin/game_details.html:5
msgid "Back to Library"
msgstr "返回库"

#: templates/admin/game_details.html:13
msgid "Unknown Game"
msgstr "未知游戏"

#: templates/admin/game_details.html:14
msgid "Unknown Publisher"
msgstr "未知发行商"

#: templates/admin/game_details.html:24
msgid "Game Details"
msgstr "游戏详情"

#: templates/admin/game_details.html:26 templates/admin/game_details.html:101
#: templates/admin/game_details.html:120 templates/admin/library.html:48
msgid "In shop"
msgstr "在商店中"

#: templates/admin/game_details.html:28 templates/admin/library.html:50
msgid "Missing"
msgstr "缺失"

#: templates/admin/game_details.html:33
msgid "Release"
msgstr "发布"

#: templates/admin/game_details.html:37
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: templates/admin/game_details.html:45
msgid "TID"
msgstr "TID"

#: templates/admin/game_details.html:49
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: templates/admin/game_details.html:68
msgid "Gallery"
msgstr "图库"

#: templates/admin/game_details.html:73
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: templates/admin/game_details.html:80 templates/admin/library.html:67
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/admin/game_details.html:84 templates/admin/library.html:81
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/admin/game_details.html:94
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: templates/admin/game_details.html:103 templates/admin/game_details.html:122
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/admin/game_details.html:108
msgid "No updates found."
msgstr "未找到更新。"

#: templates/admin/game_details.html:113
msgid "Additional Content (DLC)"
msgstr "附加内容（DLC）"

#: templates/admin/game_details.html:127
msgid "No DLCs found."
msgstr "未找到DLC。"

#: templates/admin/library.html:3 templates/admin/library.html:7
msgid "Game Library"
msgstr "游戏库"

#: templates/admin/library.html:14
msgid "Search by name or Title ID..."
msgstr "按名称或标题ID搜索..."

#: templates/admin/library.html:20
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: templates/admin/library.html:28
msgid "All Publishers"
msgstr "所有发行商"

#: templates/admin/library.html:42
#, python-format
msgid "Cover of %(game_name)s"
msgstr "%(game_name)s的封面"

#: templates/admin/library.html:44
msgid "Unknown name"
msgstr "未知名称"

#: templates/admin/library.html:45
msgid "Unknown publisher"
msgstr "未知发行商"

#: templates/admin/library.html:58
msgid "No games found with the current filters."
msgstr "当前过滤器下未找到游戏。"

#: templates/admin/library.html:64
msgid "Library pagination"
msgstr "库分页"

#: templates/admin/log_view.html:3
#, python-format
msgid "Log Viewer: %(filename)s"
msgstr "日志查看器：%(filename)s"

#: templates/admin/log_view.html:7
msgid "Viewing Log:"
msgstr "查看日志："

#: templates/admin/log_view.html:8
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: templates/admin/log_view.html:15 templates/admin/logs.html:45
#: templates/admin/stored_logs.html:82
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

#: templates/admin/log_view.html:16 templates/admin/stored_logs.html:84
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: templates/admin/log_view.html:17 templates/admin/logs.html:9
#: templates/admin/logs.html:48 templates/admin/stored_logs.html:25
#: templates/admin/stored_logs.html:88
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: templates/admin/log_view.html:18 templates/admin/logs.html:49
#: templates/admin/stored_logs.html:85
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: templates/admin/log_view.html:46
msgid "No log content to display or the file is empty."
msgstr "无日志内容可显示或文件为空。"

#: templates/admin/login.html:9
msgid "Administrative Access"
msgstr "管理访问"

#: templates/admin/login.html:18 templates/admin/profile.html:339
#: templates/admin/profile.html:374
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/admin/login.html:22 templates/admin/logs.html:23
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/admin/login.html:27
msgid "Access at:"
msgstr "访问地址："

#: templates/admin/logs.html:4
msgid "System Logs"
msgstr "系统日志"

#: templates/admin/logs.html:11 templates/admin/logs.html:19
#: templates/admin/logs.html:29 templates/admin/profile.html:52
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/admin/logs.html:17 templates/admin/logs.html:46
#: templates/admin/stored_logs.html:83
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/admin/logs.html:20
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: templates/admin/logs.html:21
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: templates/admin/logs.html:22 templates/admin/watcher.html:205
#: templates/admin/watcher.html:224
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/admin/logs.html:36 templates/admin/profile.html:21
#: templates/admin/stored_logs.html:64
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: templates/admin/logs.html:50 templates/admin/stored_logs.html:86
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: templates/admin/logs.html:65 templates/admin/stored_logs.html:125
msgid "No logs found"
msgstr "未找到日志"

#: templates/admin/logs.html:86
msgid "Clear Old Logs (30+ days)"
msgstr "清除旧日志（30天以上）"

#: templates/admin/profile.html:18
msgid "Profile Management"
msgstr "用户档案管理"

#: templates/admin/profile.html:24
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: templates/admin/profile.html:32 templates/admin/profile.html:67
msgid "Registered Users"
msgstr "注册用户"

#: templates/admin/profile.html:37 templates/admin/profile.html:177
msgid "User Downloads"
msgstr "用户下载"

#: templates/admin/profile.html:46
msgid "Filter by Name"
msgstr "按名称筛选"

#: templates/admin/profile.html:47
msgid "Enter a name to search..."
msgstr "输入名称进行搜索..."

#: templates/admin/profile.html:50
msgid "Filter by UID Status"
msgstr "按UID状态筛选"

#: templates/admin/profile.html:53 templates/admin/profile.html:103
msgid "Linked"
msgstr "已关联"

#: templates/admin/profile.html:54 templates/admin/profile.html:106
#: templates/admin/profile.html:203
msgid "Not linked"
msgstr "未关联"

#: templates/admin/profile.html:74 templates/admin/profile.html:187
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/admin/profile.html:75 templates/admin/profile.html:188
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/admin/profile.html:76
msgid "UID Linked"
msgstr "UID已关联"

#: templates/admin/profile.html:77
msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

#: templates/admin/profile.html:78
msgid "UID Linked At"
msgstr "UID关联时间"

#: templates/admin/profile.html:92
msgid "Banned"
msgstr "已禁用"

#: templates/admin/profile.html:100
msgid "Click to view details"
msgstr "点击查看详情"

#: templates/admin/profile.html:113
msgid "Share access data"
msgstr "共享访问数据"

#: templates/admin/profile.html:113
msgid "Share"
msgstr "共享"

#: templates/admin/profile.html:114 templates/admin/profile.html:243
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: templates/admin/profile.html:119
msgid "Unban user"
msgstr "解除用户禁用"

#: templates/admin/profile.html:119
msgid "Unban"
msgstr "解除禁用"

#: templates/admin/profile.html:124
msgid "Ban user"
msgstr "禁用用户"

#: templates/admin/profile.html:124
msgid "Ban"
msgstr "禁用"

#: templates/admin/profile.html:129 templates/admin/profile.html:218
msgid "Clear daily quota"
msgstr "清除每日配额"

#: templates/admin/profile.html:130
msgid "Clear quota"
msgstr "清除配额"

#: templates/admin/profile.html:133
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/admin/profile.html:144
msgid "UID (Device ID)"
msgstr "UID（设备ID）"

#: templates/admin/profile.html:147
msgid "Copy UID"
msgstr "复制UID"

#: templates/admin/profile.html:148
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: templates/admin/profile.html:153
msgid "Linked at:"
msgstr "关联时间："

#: templates/admin/profile.html:162 templates/admin/profile.html:228
msgid "No users found"
msgstr "未找到用户"

#: templates/admin/profile.html:181
msgid ""
"Manage daily download quota per user. Clearing the quota resets today’s "
"counter for that user."
msgstr "管理每个用户的每日下载配额。清除配额将重置该用户的今日计数器。"

#: templates/admin/profile.html:189
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: templates/admin/profile.html:190
msgid "Downloads today"
msgstr "今日下载"

#: templates/admin/profile.html:191
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: templates/admin/profile.html:222 templates/admin/stored_logs.html:89
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: templates/admin/profile.html:235
msgid "Daily counts are tracked in the \"quote\" table of users_downloads.db."
msgstr "每日计数在users_downloads.db的“quote”表中跟踪。"

#: templates/admin/profile.html:242
msgid "Create New User"
msgstr "创建新用户"

#: templates/admin/profile.html:242
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/admin/profile.html:242
msgid "The password will be generated automatically"
msgstr "密码将自动生成"

#: templates/admin/profile.html:242 templates/admin/profile.html:243
#: templates/admin/profile.html:244
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/admin/profile.html:242
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: templates/admin/profile.html:243
msgid "Change User Password"
msgstr "更改用户密码"

#: templates/admin/profile.html:243
msgid "You are changing the password for user:"
msgstr "您正在为用户更改密码："

#: templates/admin/profile.html:243
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/admin/profile.html:244
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#: templates/admin/profile.html:244
msgid "Are you sure you want to delete the user"
msgstr "您确定要删除该用户吗"

#: templates/admin/profile.html:244
msgid "This action cannot be undone!"
msgstr "此操作无法撤销！"

#: templates/admin/profile.html:244
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: templates/admin/profile.html:250 templates/admin/profile.html:461
msgid "Today's Downloads"
msgstr "今日下载"

#: templates/admin/profile.html:258
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: templates/admin/profile.html:261
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/admin/profile.html:265 templates/admin/profile.html:440
msgid "No downloads today"
msgstr "今日无下载"

#: templates/admin/profile.html:309
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: templates/admin/profile.html:334
msgid "Copy Credentials"
msgstr "复制凭据"

#: templates/admin/profile.html:337 templates/admin/profile.html:372
msgid "Access Data"
msgstr "访问数据"

#: templates/admin/profile.html:339 templates/admin/profile.html:374
msgid "Warning - Access is linked to your console, do not share!"
msgstr "警告 - 访问与您的控制台关联，请勿共享！"

#: templates/admin/profile.html:374
msgid "(the user's current password)"
msgstr "（用户的当前密码）"

#: templates/admin/profile.html:430 templates/admin/watcher.html:18
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: templates/admin/profile.html:446
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: templates/admin/profile.html:446
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: templates/admin/profile.html:457 templates/admin/profile.html:465
msgid "Failed to load details"
msgstr "无法加载详情"

#: templates/admin/settings.html:15
msgid "Core and Shop Settings"
msgstr "核心和商店设置"

#: templates/admin/settings.html:20
msgid "Shop Title"
msgstr "商店标题"

#: templates/admin/settings.html:25
msgid "The name of your shop that will be displayed in the interface."
msgstr "将在界面中显示的您的商店名称。"

#: templates/admin/settings.html:31
msgid "Core Network Settings"
msgstr "核心网络设置"

#: templates/admin/settings.html:48
msgid ""
"Optional. If you use a domain or reverse proxy, enter the full URL here "
"(without a trailing slash)."
msgstr "可选。如果使用域名或反向代理，请在此输入完整URL（不带末尾斜杠）。"

#: templates/admin/settings.html:49
msgid "If left blank, the default URL (server IP:Port) will be used."
msgstr "如果留空，将使用默认URL（服务器IP:端口）。"

#: templates/admin/settings.html:64
msgid ""
"Any change in these settings will result in an automatic restart of the "
"service for the new settings to be applied."
msgstr "这些设置的任何更改都将导致服务自动重启，以应用新设置。"

#: templates/admin/settings.html:68
msgid ""
"Make sure the new port is not in use by another service and is open in "
"the firewall."
msgstr "请确保新端口未被其他服务使用，并且在防火墙中开放。"

#: templates/admin/settings.html:72
msgid "You can use https by using nginx, apache, or caddy as a reverse proxy."
msgstr "您可以通过使用nginx、apache或caddy作为反向代理来使用https。"

#: templates/admin/settings.html:90
msgid "Ex: https://mydomain.com or http://192.168.10.4 (external)"
msgstr "示例：https://mydomain.com 或 http://192.168.10.4（外部）"

#: templates/admin/stored_logs.html:6
msgid "Stored Logs"
msgstr "存储的日志"

#: templates/admin/stored_logs.html:12
msgid "Search Message"
msgstr "搜索消息"

#: templates/admin/stored_logs.html:13
msgid "Type to search..."
msgstr "输入以搜索..."

#: templates/admin/stored_logs.html:16
msgid "Log Type"
msgstr "日志类型"

#: templates/admin/stored_logs.html:18
msgid "All Types"
msgstr "所有类型"

#: templates/admin/stored_logs.html:27
msgid "All Sources"
msgstr "所有来源"

#: templates/admin/stored_logs.html:38 templates/admin/stored_logs.html:45
#: templates/admin/stored_logs.html:138
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: templates/admin/stored_logs.html:42
msgid "Search user..."
msgstr "搜索用户..."

#: templates/admin/stored_logs.html:54
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: templates/admin/stored_logs.html:58
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: templates/admin/stored_logs.html:67
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除过滤器"

#: templates/admin/watcher.html:11
msgid "Watcher Status and Control"
msgstr "监视器状态和控制"

#: templates/admin/watcher.html:15
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: templates/admin/watcher.html:23
msgid "Start Watcher"
msgstr "启动监视器"

#: templates/admin/watcher.html:26
msgid "Stop Watcher"
msgstr "停止监视器"

#: templates/admin/watcher.html:29
msgid "Scan All Now"
msgstr "立即扫描所有"

#: templates/admin/watcher.html:38
msgid "Scan in Progress"
msgstr "扫描进行中"

#: templates/admin/watcher.html:49
msgid "Last Scan Summary"
msgstr "上次扫描摘要"

#: templates/admin/watcher.html:52
msgid "View detailed log"
msgstr "查看详细日志"

#: templates/admin/watcher.html:58
msgid "Monitored Directories"
msgstr "监控的目录"

#: templates/admin/watcher.html:61
msgid "Currently Watched Paths"
msgstr "当前监控的路径"

#: templates/admin/watcher.html:67
msgid "Last Scanned"
msgstr "上次扫描"

#: templates/admin/watcher.html:73
msgid "Loading paths..."
msgstr "加载路径..."

#: templates/admin/watcher.html:79
msgid "Add New Directory to Watch"
msgstr "添加新目录进行监控"

#: templates/admin/watcher.html:82
msgid "Enter full path to directory"
msgstr "输入目录的完整路径"

#: templates/admin/watcher.html:84
msgid "Add Path"
msgstr "添加路径"

#: templates/admin/watcher.html:154
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: templates/admin/watcher.html:159
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: templates/admin/watcher.html:172
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: templates/admin/watcher.html:178
msgid "Remove Path"
msgstr "移除路径"

#: templates/admin/watcher.html:187
msgid "No directories are being watched."
msgstr "没有正在监控的目录。"

#: templates/admin/watcher.html:221
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: templates/admin/watcher.html:239
msgid "Processing file"
msgstr "处理文件"

#: templates/admin/watcher.html:239
msgid "of"
msgstr "共"

#: templates/admin/watcher.html:248 templates/admin/watcher.html:270
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: templates/admin/watcher.html:248 templates/admin/watcher.html:270
msgid "new items."
msgstr "新项目。"

#: templates/admin/watcher.html:248
msgid "files were not recognized or were corrupt."
msgstr "文件未被识别或已损坏。"

#: templates/admin/watcher.html:252
#, python-format
msgid "The last scan processed %(processed)s of %(total)s files."
msgstr "上次扫描处理了%(processed)s/%(total)s个文件。"

#: templates/admin/watcher.html:270
msgid "Scan Complete!"
msgstr "扫描完成！"

#: templates/admin/watcher.html:281
msgid ""
"This will scan all monitored directories for new games. This may take a "
"while. Continue?"
msgstr "这将扫描所有监控目录以查找新游戏，可能需要一些时间。继续吗？"

#: templates/admin/watcher.html:301
msgid "Are you sure you want to stop watching this directory?"
msgstr "您确定要停止监控此目录吗？"

